大家所做既野無白費！引以為傲！ 唔信入來睇睇！

光復香港，時代革命

民族自強，浴火重生

獨立重光，唯一出路

攬炒

中共主動攬炒，係百年難得一遇

push 1

push 2

push 4

勝左 ？

大家心中有數
依排上面興玩回力鏢

坐等支爆

push 5

push 6

坐等支爆頂唔順，跟住搶晒外資資金

push 7

鬥快自殺
支那斬斷先就壓死自己同隻雀
斧頭斷個斧跌落黎劈中隻雀